集思廣益 如何防止metoo?

我先嚟拋磚

喺房間裝設針孔攝影機

萬一條女反轉豬肚

就扮唔見電話喺連登發放

女上男下

中途轉"基"

基正解

彭斯法則

屌之前簽合約 白紙黑字寫到明係自願既就唔驚metoo

搵埋雙方家長做見證人

比錢叫雞

1.針孔攝影機條女告鳩你侵犯私隱
2.合約話當時醉咗/被迫簽唔計
3.轉基你無證據
結論：防metoo最好嘅方法係唔好屌閪
不服來辯

衰侵犯私隱定強姦非禮好?

我仲有招可以買保險

就係拍片時玩埋sm

下次條女屈你話你老強綁起佢

咪話不嬲咁樣玩開

衰侵犯私隱好
但條女metoo你都係想做鳩你啫
你衰侵犯私隱咪一樣俾條臭雞達到目的

呢個年代

我哋做男仔好蝕底

要識保護自己!!!!

性交
口交
肛交
要分開唔同合約

到時咪反咬條女一口
話雙方同意
條女屈我老強
個官信佢定信我先

2. 上律師樓簽自願扑野合約

你真係強姦咗佢咁咪唔算metoo囉

先姦後殺包冇手尾跟添

攬炒

好撚貴
不過你真係咁想扑野都可以嘅，當買個貴啲嘅套

真心老強 屈佢metoo
姦佢老味系

女方簽完到屌之前一刻反悔,但男方依然不理會女方照屌
判強姦罪名成立,判即時入獄20年,念在眾多親友求情信同心理報告表示再犯機會低,減刑一個月

計漏左
好彩你提我

係律師樓簽約yup#

滅口